獲批取831港鐵站片段 教大生擬向警索償六位數金額

【Now新聞台】高等法院下令，港鐵須向一名教大學生交出8月31日當晚，在太子站及荔枝角站閉路電視片段，以供他作證據向警方索償。

教大學生梁耀霆稱，去年8月31日晚上路過太子站時，被警方無理襲擊及拘捕，決定向警方索償，並入稟申請「第三方披露令」，要求港鐵交出閉路電視片段作為索償證據。

高等法院下令港鐵須於七日內，向梁耀霆交出太子站及荔枝角站，在8月31日晚至9月1日凌晨的閉路電視片段，而梁耀霆只可將片段用於索償，不得自行複製或用於其他目的。

梁耀霆指會跟律師團隊，仔細研究片段內容，初步計劃索償金額六位數字。

2百幾億
拎佢6位數
都幾大方

如果在場受害者人人都6位數字就有排計

香港垃圾政府 無法無天
加埋成班黑狗社會寄生蟲

六位數咁撚少，咩料

6位數會唔會太少

呢個先係重點
拎到cctv啫係有案例support，所有受害人都可以入稟拎cctv
索償成功埋就有埋案例，個個受害人都可以索償

999,999

狗務處啲賠償金係咪都係納稅人畀嗰啲稅？

根本畀曱甴打過都要咁做！
使完再claim,反正交稅都係養班垃圾同送去支共手上

冇錯 金額唔重要
要開左個首案例告鳩班黑警先係重點

攞完片,畀人hack咗電腦

公諸於世

Push

呢一步好關鍵
大家要睇路準備告9班仆街

醫藥費都唔夠比啦

係你以為美國係警察自己找數？

索償金額將提供比下一位受害者告9黑警

金額太大容易畀對家spin

首先開左個缺口先
之後其他人就可用呢單案例黎claim爆佢

同埋告得入就可以告埋隻狗刑事